得閒無野做去香討撚下班廢中廢老幾治癒

學班三毛係連登咁
唔洗句句頂到行
分化下佢地
好似「建制派開始同何君繞割蓆？」
扮下班文盲既文筆
佢地好鍾意講「黃屍帶」「黃癡瘋」「楊onQ」
佢地係「香港及世界新聞討論」(呢個台開post要貼新聞)同「吹水閒聊」
大家睇時事台想放鬆下可以去香討撚下狗

小心降低智商